見到D黑警係到做場大龍鳳真係好好笑..照一照驚火災..

到底有幾弱智先講得出

想問狗屋俾人照咗成個月 燒咗未？